劉賜慧、李桂華：「成就解鎖、光榮」

佢地心懷希望如果China joe贏左就唔洗怕制裁

番到去，心諗仆街
點拆

除左“恭喜”真係唔知講咩好

願榮光歸桂華

呀祖 冇光環 睬佢都on9

唔通屌咩咁撚要面

點同老婆仔女拆

服務咩警隊 你係服務中共喎

入左黑社會冇得退會

大導：屌你老母你地個司長局長署長級

你老味我警司級平時拍下戲作下故仔已經瀨野

作為地區性恐怖份子
能夠同國際級恐怖份子齊名
梗係光榮啦

班狗狗真係以為侵輸左啦啵